樂富有狗

岩岩坐車轉出九龍塘既時候 有三架狗車經過
手足小心
響緊安 唔知做咩